Ze waren het er allemaal over eens dat het huwelijk niet verlicht Trafford de zwaartekracht, en dat hij zich wat meer afwezig en gereserveerd dan ooit, met uitzondering van zijn echtgenote spreekt of enige aandacht te wijten was aan haar van hem.
